屋企人成日以為我呃佢錢

痴撚線
自己唔見錢就瀨鳩我

又喺度嘈我 好煩